危疾保險問題

借朋友ac問

自己買咗A記危疾保兩年
報病歷嘅時候搵唔到老母張死亡證
但我知佢咩癌走咗

近排執屋搵得返張證，見到佢死亡證上列出兩種癌症致死
而家想向返agent報返，因為當時只報咗一個死因

問題：
1. 想問A記係咪一定會加我保費
2. 由於起初無報到另一種死因，會唔會影響我往後claim危疾保嘅難度

thanks

問翻你agent ，佢有收你錢

驚俾佢水，有無巴打大概知個情況

最緊要係佢個cancer遺傳性大唔大姐, 不過大唔大都好, 都係報左先穩陣

驚agent呃你
就打去cs到問 cs咩都答唔會講大話

唔該晒
聽日放假打去問下

你點都要報返上走，唔係第日有乜事，保險公司有權唔賠。

跟住你再自己睇A 記出乜offer 比你再決定。

利申： A 記做左十幾年

唔該你
我聽日打去cs問完，就會搵返agent傾

照巴打咁講，好大機會要核保部再核實過，然後就會上調保費？

據你了解，呢個情況一般要加幾多%
同埋想知有無機會唔加價

非a記
如果呢個情況通常都唔洗加loading